907 再接再黎 機場/黨鐵壓力測試 資訊集中討論

代開 無任何tg谷聯絡 唔好問我
見到未有人開 幫手整合 細節未定

9月7日(禮拜六)
下午1:00 機場壓力大測試
建議地點: 東涌東薈城&各大機鐵站
無足夠裝備資源裝備 唔好入機場玩死自己

另外特別提一樣野
黨鐵已完全不可信 有咩行動各站一定會有狗伏人
學習以其他交通工具 靈活撤退
黨鐵已完全不可信 有咩行動各站一定會有狗伏人
學習以其他交通工具 靈活撤退
黨鐵已完全不可信 有咩行動各站一定會有狗伏人
學習以其他交通工具 靈活撤退

延伸閱讀:

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

[901機場檢討］每一次的失敗也是下一次成功的關鍵

【機場月】907 繼續交通壓力測試 908繼續遊行集會？

九月機場月 集中討論區

【賽後檢討】代發：901春袋夢遊後感＋建議

《正視聽》91機場和你塞根本無輸 反省後繼續揸春袋

陳帆：機場禁制令已無效用 將會採取其他方法處理情況

機場打電話報炸彈巴打比人拉左 連登仔請以此為鑑，凡事小心

全城開twitter account，將#chinazi推上worldwide trends!!!

【文宣】立即煲上國際！共產黨將成為第二個納粹黨！

推

訓前推 大家有咩資訊文宣即管放出黎

[必看] 機場活動分析

黎緊星期五星期六有機會打大風，應該全中個隻，留意下天氣報告，洗唔洗改期，打風青馬好大風，之前打風去機場見過前面部車比風跳走左一跳線，萬事小心。

大大力推！！！

旅客裝入機場

感謝提醒 相信如果真係打風 行動會有變

喂 又話入機場

機場post無人推？

睇住交通管制

help push

可唔可以提番衣著要便服、帶gip、唔要黑衫唔好有gear
唔好佔路，不斷排隊，盡量不被捕

上星期差啲瀨曬嘢，有咩方法避免？